上證指數已見頂

繼續牛

係咪想講今日已見頂？
原因：就黎收市

鳩精
你啲牛咪fat fat